[PC][Steam] 戰鎚: Vermintide 2 - 媲美L4D+DS既中世紀風格合作遊戲

依家ob緊 暫時得英文
8號正式推出就有中文

玩法 :

玩法類似L4D2+DS3咁
要邊清怪邊做目標 同時亦要做某d side quest 黎最大化團隊既獎勵
遊戲有三種難度 慢慢上手就得 都幾有挑戰性
由於好食合作之餘 亦要有個人技術
就算勁都唔一定可以carry全隊

玩家感想:

L4D每場結束就沒了 但這會獲得裝備 獲得裝備殺傷力更強 外觀更酷
但相對也要打更難的怪物

我想很多steam上的各位可能很觀望這類遊戲
基本上就是殭屍變成老鼠/獸人 這類的生物
玩家少了槍(雖然還是有槍) 但槍通常會過熱 或是子彈限制 不像L4D可以爽射殭屍
更多時候是要用近戰武器去打 但就很考驗閃躲技術 這方面比L4D難一點

然後遊戲帶有裝備系統 每場戰鬥獲取道具 減少血量上限 可以獲得更多分數
結算分數獲得寶箱對應裝備 (類似D3) RPG設定 但不會像D3裝備特別強大 但也不會到沒存在感

朋友多建議可以買 畢竟是四人同樂遊戲 不過排隊也滿快的

職業

有5個基本職業 3個不同分支 15個特殊職業
除左法師 每種職都具備遠攻/物攻
但擁有唔同武器 有精通唔同細項
由於基本職業可以隨時轉玩
而分支要升lv先可以unlock到
所以其實最後大家咩職都會玩到

至於邊隻職勁同玩法 可以睇下攻略 :

有興趣就快d買了
依家pre-order做緊九折 而且仲平過食雞

between 由於隻game好食合作溝通
小弟膽粗粗開左個Discord Group
等各位交流 約戰 刷鼠王芬！

有無中文同職介紹

有性趣 留名玩

有第三身？

不了
1買完勁後悔

要pre-order 先有得玩beta

好玩

留名

留名
幾好玩

push its interest

巴打分享下？

1其實唔差
不過好快悶
同埋無咩心機清唔同圖
因為獎勵差唔多

推

玩左陣
退錢了

點解既

玩緊
地圖比上集大好多
武器 道具又係有得抽有得 craft
又有技能升
多咗啲唔同種類嘅敵人
畫面一樣都靚仲有依然好流暢

已買
留名組隊玩

我都覺得今集好1太多

$160我覺得係超值

又好玩系統又正

冇朋友

已買 幫推
刺激GAME
又唔貴

買左

有中文未

幾平 160嚟講算唔錯

玩完一場就收皮嘅game?

點解咁講，依家都未係正式，地圖得4張
正式要9號

凌晨會有更新

唔係 仲會好似mh咁要整裝

暫時有6張圖

睇左陣鬼佬玩beta 直播
有法師又好似幾吸引

有6張咁多咩? 要升夠power先開到??

我都係因為之前有玩 1
覺得 1 都唔錯又見價錢平所以就 pre order 咗
其實好鐘意佢啲難度有挑戰性
加上今集英雄個系統又改良咗
所以同朋友都繼續買 2 嚟支持下

法師清怪好勁

不過好脆

Festering Ground
Empire in Flames
against the grain
War Camp
Righteous stand
Athel Yenlui

關鍵時刻太心急搞到自焚就大鑊

出1.0更新 同有中文了

有到8lv冇咩心機刷落去

打英雄mode好撚hardcore

隻game係幾有難度
好易半途而廢
建議同frd一齊玩

15lv刷緊veteran，champion真係有啲難度

Champion會TK，唔可以鳩撳左鍵

23lv bounty hunter

真係好食隊友，隊友無sense 、自私 連老手都打唔羸

頭先打左兩場第一關都輸，一係新手不自量力拎左兩本grim 黎打大佬，一係就廿幾lv 自己落單比人滅

所以呢隻game 唔係講英雄主義，點都要一齊行，我強烈建議新手打recruit 練下，無謂累己累人

點解隻GAME比BETA版果時難左咁撚多..
未試過玩嬴1關..

要重玩??

冇嘢lu

係咁輸

依家最勁係咪法師2

獵人廢左好多

我覺得係，見過人用法師淨用range一個打晒d傷害咁濟，遠攻太勁

首先你要洗一把橙武TRAIT出來, 之後仲要洗埋攻速、爆擊10%

前前後後要RE-ROLL好多次先有果種破壞力的。

留名 準備買
用咩職好？

技術型玩家 適合玩咩職
我見法師幾勁

新人留名
平時玩RPG玩開法師,因為通常最高傷,爽度高 想問哩隻GAME咩職最高傷

咩職都可以玩下

究竟要重玩教學關幾多次

已買

down緊 睇review好似唔錯

dl緊

20 lv slayer

其實玩乜都無所謂，想坦 有矮人 騎士
攻擊手有法師 女巫獵人同木精靈

但今集最正係一個人有三個職，睇你按喜好玩，但一隊人有坦有輸出就少不了的

通常一隊可以係
矮仔 坦 / 騎士 坦
獵人 輸出 加攻 / 屠夫 近戰輸出
賞金獵人 瞬間輸出 / 精靈 游擊
女巫 清場

不過講到尾大家默契最緊要

打champion 真心唔駛ironbreaker

用咗陣矮人 幾好玩

盾斧坦晒全場 盾掃一下冧晒

真係幾難玩下,玩左幾場都過唔到關

矮人坦真心勁

就係最後啲數據唔靚仔

有得睇埋坦咗幾多下就好

跟新手一齊玩好難贏

玩左幾場得一場過到關
過到個下真係好爽
心諗普通難度已經咁
最難個隻咪打到嘔屎

你想打王高傷定清場能力高

可以 2種都講下?

點開AI做隊友,D人話AI仲勁過人

自己鎖房開

Btw

頭先有場好撚on9
三個大陸仔+我

咁一路打緊都正正常常啦

去到完場個下打拼音叫我走
話要俾friend入嚟拎經驗

咁我肯撚定唔走喇
同佢講：Do you speak english
條大陸仔即刻縮沙 完場
英文都唔撚識講真係柒到
臨走之前講咗句：
Thanks for the crate Cina pig

如果佢地有心做你可以投票踢你

lv 6

佢地似係新手 唔識踢人

打完要人走呢下真心on9

法2打王同精英屈機

法2 25LV之後就更加清怪快

精靈1都係差唔多

賞金獵人打王都幾高傷

未玩過太多職

其他留比巴打們分享

Slayer 清elite 清怪一流
短時間爆炸能力夠強

有冇人知個dlc多啲咩？

Ironbreaker strong tank
Bounty hunter 而加打王 低傷左 不過都ok
25 前 就waystalker > pyro
25後就相反

玩左 幾好玩

買唔買DLC好?

單機係唔係唔會出書同骰仔

留名
玩緊矮人

collector edition 同普通有咩分別

書會出 要記住啲位

dice就唔知了

出左中文了?係STEAM見仲未有
想買但又驚一陣就棄GAME

收藏庫 > 右鍵隻game > 內容 > 語言

得殘體

仲要啲翻譯俾垃圾中介outsource
一判二判三判四判

最尾個map隻boss好難打
一大一細機關槍+堆小怪

呢集有排玩囉

不過呢隻GAME都好壓抑,玩2,3個鐘就要去玩LOL抖下

不過成日中bug, 玩左三次有兩次隻大野落左黎唔郁，打死左佢再打隻細既，又係唔郁

啱啱中咗bug 開頭見越打越多血
點知鳩劈完一輪之後打隻細嘅
企咗喺上面平台
好彩有法師同精靈打

好撚爽喎
佢個打擊感做得幾好
真係有刀刀到肉嘅feel

原來有遠攻職有法師嫁
我仲以為得劍啲近攻野搞到唔想一山

精靈幾時先玩2,3職好 暫時玩落都係1最順手
雖然回血冇beta個陣回得咁多

好黑暗,好血腥,細心睇D場景
D人死得好慘

件裝下面有寫著"魔技"係咩意思?

外觀

warhammer系列一向係咁, 再變態都仲有

我知,我好耐以前有玩WARHAMMER既ONLINE添

stamina 影響D 乜

2職我覺得好廢

3職未玩到

玩矮人點先可以唔雷到人
有冇人有心得
我儲氣砍, 個範圍勁細

暫時玩得頭兩隻職

心得：
玩盾斧 spam格擋推鳩人
5格氣可以慢慢擋到2046

矮人其他武器覺得麻麻地

精靈2 3職真係廢到街場會比人踢

有無玩 人類3隻騎士 見無乜人用

留名起身再睇post
肝左隻精靈30lv，矮人20lv
精靈真係好好玩

點肝法,單機搵AI ?

我巫獵無人要

獵巫勁到飛起喎
把刺劍打到好似fruit ninja咁

1職一定要配槍斧
2職秒王 nerf完都係繼續秒
3職未玩到 不過睇人玩覺得勁坦

前期玩第二隻職啦，高防，容錯率高，大招可以引怪加防無限擋，加上佢有火槍無限彈，輸出都唔差，其他兩隻就唔知，前期廢到爆炸，slayer未埋到去打隊友都打晒

我依家LV4, 弓箭又慢， 坦又坦唔起，

Hand gun同 crossbow太弱雞，又唔係多彈，仲要射一下就要reload,仲要混亂中其實好難下下爆頭，散彈就唔駛講，打唔到遠既怪又係無乜用，捱到lv7轉ironbreaker啦，火槍勁好多，鳩射都得

d人成日唔搵書

仲要佢正式版nerf埋矮人同精靈嗰個2倍子彈被動，本身都已經覺得用子彈既槍廢，而家更加唔會用

巫獵正面輕擋格唔扣氣，玩雙手劍成個horde一個人擋哂一推一斬，夠哂爽

你地點升?
玩左兩日,都係得一個職11LV

齊書+過關+quick play

佢個twicth模式好正
觀眾可以投票出咩怪比佢

想問ps4知唔知幾時出

格檔個d盾

法3留名

弓手係咪都係玩弓1多

其他兩隻職都係垃圾中既垃圾
街場見到待女多數即跳

無FD子係咪無咁好玩

咁我玩死弓1 弓1打王都幾高功 好似係

其實係 有frd開mic玩好玩啲
有時特登打火藥桶陰鳩啲frd

其實最唔滿意係個matching system
邊有game會同你講搵到場但要你轉人之餘
你拒絕要自己再禁再排過

可能係逼你lobby揀完職先再入matching

同frd玩係好玩好多

一來合作又易d 二來又可以開玩笑troll 9 d隊友

一隊一定要四個人？冇四個就排街場？
同埋大家會唔會lag/爆ping??唔知個ser喺邊
考慮緊入唔入手

1. 你可以1個人+3個bot一齊打 或者2+2 3+1咁 無限制

2. 冇試過lag 聽講係p2p 自動連去最近既房主 (所以垃圾網絡盡量唔好開房)

3. 入game可以設定連線既速度

2. 無錯 我1000mb開場無試過lag
但俾個住村屋frd開場就lag到仆街

3. 呢個一定要set

街場根本唔可以拎白書
就算拎都係拎一本算
一拎哂,9成過唔到

而家求過關算，除非前面好順利先會考慮拎晒兩本

見好多人 連登 巴哈 都話精靈3好廢
我覺得係無乜人玩得好
可以睇下外國d痴線佬
沒有廢英 只有廢技術

一睇到description 有DS就
咩都”Just like Dark Souls”

係
過唔到關又少經,又冇箱開

HC程度似DS姐

睇哂成條片都唔明有乜咁癡線

走位 概念都好得wo
可能係連登仔個個都做到啦
自問未有呢種程度

呢隻game好似幾正
想問有冇補師

無,仲要同隊友爾虞我詐搶補水

咁關隻英乜事
點樣prove到冇廢英依回事
有冇諗過同樣既走位概念玩精1勁幾多
冇廢英得廢玩家依句野係一句零邏輯既廢話
如果係完全balance 冇分tier
獵人唔會比人nerf到仆街
Reddit唔會比洗版

有D人真係好ON9
係都鍾意一個人行
咁岩前面出隻有名怪
佢係後面比隻殺手鼠插緊,完全無人幫到佢

巴打啱 我自己講錯
其實應該係表示到只要有愛
幾廢都好都一樣玩到高難度

第一件橙裝
佢個定時路障係咪格檔咁解

冇記錯係定時擋格1次果次減100%耐力

買Collector's Edition
定普通版好?
差$10

呢條片話比你知矮坦有幾勁

多個dlc

其實係咪得SKIN同框多左?

果陣買左1 仆街 玩左陣已經搵唔到人玩

一開波同FD玩,玩最簡單都過唔到是咪正常

利申玩法師,好撚難玩

我都係玩矮人
點解佢可以係咁擋(正常應該打一下就扣格擋嘅)
無理由佢A一下 擋一下 可以LOOP咁多次都仲有擋格

commedation chest係咪要留

矮人坦支火槍嚴重破壞其他玩家嘅遊戲體驗

玩左咁耐都係覺得witch hunter好廢 輸出又唔夠其他兩隻玩 子彈又少
玩到14lv

睇個樣就好似好勁, 實際上用兩用就要cd

火槍頭2個難度都OK好用
第3個開始好少會用,因為遠攻會TK到隊友 多數用雙手炮/步槍(1槍秒D精英怪)

LM

玩矮佬中bug兩場都開唔到大技

橙裝有個TRAIT 叫 PARRY - timed block 唔扣盾
姐係佢打就前先BLOCK , 唔係禁實RIGHT CLICK 等人打

轉玩賞金獵人啦 勁好多 打王又快又可以秒特種兵

in 法3 beam棍we trust
帶friend子刷普通企係到左click到2046

1-4隻boss難打到
堆毒氣分身都唔知點閪樣避

獵人係咪第二個職先秒到王
依家把槍得57攻 但打王傷害唔錯 不過無清怪既能力

好慘,有個鬼佬開台玩
之後投票係令佢個隊扣血定係比支藥水佢地
最後壓倒性投哂佢個隊扣血,瞬間4條友訓低哂

獵人二職+ 連弩
秒boss

識用更係用repeater

btw主武你地用咩？
我以㗎用falchion 貪佢有破甲

troll爆

個實況主平時得罪人多真係大獲
岩岩見佢玩4鋪,無鋪贏,次次投怪定投藥比佢,全部都係投出怪比佢
一睇成隊死哂,個CHAT就狂洗"WE WIN"

咩名 想睇

普通劍

射三支箭個把？

唔記得 光頭佬黎

有無巴打晚上8點到12點左右刷speedrun
有無tome grim唔緊要
想快手沖D人上去20 LV

請留steam

唔係，西洋劍

我
lv14 bounty hunter
但係刷邊關？

佢應該係講連弩

係三枝箭嗰把

呢隻game識連射嘅遠攻武都勁

西洋劍就係普攻無破甲弱啲
但好爽

以為講緊武

不過獵人正到爆,二職每十秒,遠攻一定爆擊

天賦又可以+爆擊傷害

三連弩仲要三下都計

玩緊賞金獵人，應該配咩裝?

Rapier and volley crossbow

有咩角色係必練? 日日同friend玩，啲角畀人pick哂，而家淨係得隻賞金獵人，仲要得lv15

但8粒彈個把槍唔係8粒都爆擊咩

呢隻打王用 好野黎

冇話必唔必練
最緊要 識玩 同啱手型 因為隻隻都唔同定位

但係repeater pistol 淨係打王有用

volley crossbow 打王雖然冇佢咁痛, 但係 打special, elite 同wave clear 好強
啲箭破甲, cover 番rapier 破唔到甲既缺點 而加又穿透 直射埋一箭穿3,4 隻RAT ,射2,3下都清晒一GROUP
而加遠程都高傷,champion 都可以 2下non-headshot 殺special

如果你個LINEUP 已經有人 wave clear 同 special killer
咁你淨係專打王就repeater pistol 好啲
平時我覺得volley crossbar 全面啲

啱啊，佢個被動 + 大招一嘢轟落隻王度真係好爽，仲有擊退，有一次推咗隻王落街，笑到仆街，無王就專殺啲特殊怪，有被動基本一下就死

冇錯,
repeater pistol 唔會有破甲,
所以有時打全身甲冇唔痛
連弩反而打得入

見到一堆 stormvermin
一個bounty hunter 可以好自豪咁同隊友講 I've got this
射2下成堆死晒

用volley crossbow我理解，但點解用rapier?有咩優勢?

夠快, 夠長 charge attack 高攻, 破甲
重有offhand gun 可以CRIT

片2下射一槍 咁loop 可以好高輸出

玩開矮人同精靈
見你地講得咁開心都想升個獵人玩下
但係升新角色刷EXP好鬼煩

有破甲咩
副技手槍好低傷 nerf過

但repeater勝在reload快 多彈
係平時打裝甲要瞄頭煩啲

禁實果個charge attack 破甲架, 爆頭重勁高傷

哦你講儲力嗰下
係幾高傷+遠嘅 但以㗎反而鍾意用fachion多
因為普攻都破甲+高傷

其實冇fd玩會唔會冇咁好玩?
睇落要D teamwork

街場玩低難度都okay

有frd夾當然更好

發現打街場啲法師
成日唔去搵ammunition
自己一個走到勁遠

法師找ammunition仲咩9

法師要子彈咩玩法

第一集 end times玩過， 一出果幾個月都好多人玩，之後冇玩一排， 再上返已經搵唔到人開game,呢集應該都好快變孤兒仔

岩岩開波玩，成日比啲鼠人嚇親

就係因為佢哋唔要所以成日自己走
但其他人要

Sorry, I can't really see your logic here.

法師走左去wondering around絕對同子彈係無必然關係。

今日更新,送左2個升LV箱,NERF左TROLL

嘔嘢嗰下真係好難閃
仲識回血我dklm

1-4隻法師boss有冇咩心得
唔識避佢招毒氣分身 又擋唔到

好撚ON9,個房主一斷就乜都無哂

企柱後面就唔會食到

百幾蚊玩3個月

我覺得幾唔錯喎又

仲平過ps4買隻驚

DLC駛唔駛買埋

我魔戒正價買,玩左2個星期,都未爆機就棄左
遊戲時間仲無呢隻GAME長

我一向都話indie係好玩同耐玩過大部份3A大作,
係香港人打機風氣太過跟主流姐

added
但我都係bh
邊關都無咩所謂
speedrun意思係直衝姐
你知好多人鍾意係度妹下妹下

乜咁啱

頭先玩礦車嗰關俾隻boss直接丟咗出地圖
即死

睇STREAM條友隻狂信者好勁
一衝埋去好似扑頭黨咁扑
點解我隻狂信打人RJ

加十蚊買個collection dlc有咩用

流星鎚好過癮

得D 無聊SKIN, 好似有WALLPAPER 同多一張地圖

我到以㗎都唔識點用
普攻無破甲真係好難打

你揾假人試下就知，第三第四下係穿甲

其實設計幾好，頭兩下斜斬，清卒一流，第三四下其實出得比較快，由上而下好容易爆頭，所以你見到要爆甲時 最好早D 打定，等第三四下出黎

第三四下缺點在於上而下攻擊摸式唔能夠清卒，所以第一二下有佢既價值

咁睇落好似都幾好用
聽日試下 巴打用邊隻多

主玩bounty hunter, 不過玩到悶，所以而家玩下huntsman, 唔同風格，但都係瞬間高輸出，我鍾意呢類

新手玩左幾場都未贏過

SAME 對新手好唔友善 DS版L4D真係講得無錯

打recruit都過唔到？4個一齊行，打boss打屎忽，無人做rambo recruit已經贏一半。到你hero power有100左右(個人lv 5加平均50裝已經得)開solo房帶bot每一關都過一次，出到公開房起碼知點行同埋有裝，咁就carry到(recruit)㗎喇。

最緊要記得地圖，聽到號角吹雞就搵窄位(房更佳)前後鳩斬，多啲用push(right + left)解圍，只要唔俾人包，recruit要打到3個act合流後個最後大佬先會卡關。

只要唔做rambo，會互相cover補血就好易過(至少到vet)。至於完場個堆數字其實唔算太重要，最緊要過到關！

recruit有多血係地下飲完成日比人串
好搞笑

新玩咗幾場，琴晚先贏到第一場農莊，之前玩呢關打到巨魔個度就團滅
士兵玩落幾好，有團控有暫時加血，但地圖入面d補品真係好少下，一比人打低，起翻身見到條白色血真係會頹咗

應該話佢啲補品唔會喺大路
一定要行小路先有補品

睇人開台見佢開到一本"DEED"
有乜用

新手打正義要塞最易,固定有補品

同frd夾兩個bot衝關岩岩先打晒recruit
今晚試下高一個難度

你當係challenge 黎
有多一個箱

難好多 補品即刻少好多

建議刷到12lv先去打下一個難度

快速遊戲唔係隨機地圖?
不過想問有冇得自己開圖升下lv先出街場?定係自定義地圖個度都有得升lv?

有，自己開房，簡私人遊戲。

啱啱買左
今晚番去開驚

我自己都試緊repeater定volleybow好D
我整左把repeater 爆擊回子彈
我用8連擊+天賦佢會回8次定係1次?

最緊要唔好當隻game無雙咁玩
擋同閃好重要
d怪有得唔打就唔打
習慣攻擊一兩下就閃一下同時禁實擋
留意唔好比怪圍 只要你係對住怪開擋 爆哂盾都唔會扣血

爆曬盾都唔扣血?!我以為要回咗先有得再擋

佢個機制係 你要睇個裝嘅擋範圍有幾有 有d就淨前面 有d就180度 係佢個範圍入面 點擋都唔扣血（除左一d boss特別攻擊）但係如果係背面 比怪打就扣多d盾 爆左就直接扣血

有第三身mod?

除左tome佢仲有個咩骰子
係咪random出
姐係有時唔會出
成日都差個個先升到箱

有時係街執到
有時係隻treasure goblin殺左會跌

yes, should be coming very soon

just treat this game as L4D3

原來係咁 我都以為係爆晒盾要回左先有得再檔

想打vampires同waaaaagh

係啦係啦 知你叻啦 咁都有得踩香港人

講事實＝踩，goodest logic

擋住 救人真係無撚敵

今集都驚好短命 到時無frd又排唔到人 依家已經少人睇直播

多左職
多左裝
佢圖都多左唔少
仲有modding

你話會唔會短命

第一集一出我就玩
武器兩三款, 地圖兩三張
職都係得4個

恐怕會，應該有批人會係求輕鬆唔去打champion / legend
然後打recruit果批就慢慢流失

講開舊作有冇玩隻40k: death wing
悶到我玩兩個鐘退game

我覺得佢有多d故事描述會仲正 話哂佢依家個世界觀算係重設左

個辣殺漢化搞到完全睇唔到字幕 唔知劇情

屌佢解野個到真係嬲 乜撚野救援啊

Btw 我睇巴哈話
呢集d鼠人其實係最廢即果個部族
我心諗最廢都打到我叫老母

呢個真係好高質
想快d升個士兵到12lv，轉玩個再坦d既

我玩到23 lv 隊友太廢好無力 結果用返 隻1同2仲正

V畢業轉去打C
好撚難玩

次次開箱唔係+2-3 就係唔加 仆街
成23LV D 裝先140

C真係痴撚線

真係要4個人傾住咁玩先過到

有無tg ?

諗住今晚去買

好on9
玩左精靈幾lv想轉矮人
好似有lv差咁一下半條血

同埋個discord group分一分難度會好d

本身矮人好厚血, ELF 就比較脆皮

新手想問,係咪等D裝有100 POWER先上去打VETERAN,因為反正都開唔到過100 POWER裝備

係

不過想挑戰都冇所謂

有無人知個把有得存氣既雙槍存氣有咩有?
我打草人完全無料到

我V1 玩左3百個鐘
除左大把鬼佬玩之外
好多坡仔 大陸仔玩

我宜家啲power 已經200以上，咁我打V係咪冇用

係計裝備POWER ,如果你有200 POWER裝就要再打上一級
好似係

打唔到就唯有 升其他角色拎 升級箱/ 打V 拆裝再合成

就算短都抵啦 百幾蚊姐

500力都打唔過C想死

真 好玩過pubg之流
payday l4d 老鼠
呢啲四人同心過關game真係好好玩

L4D 而加時不時都同FD 玩幾場咁
而且 VERMINTIDE 佢話會支援MOD , 咁應該都會有唔少CUSTOM MAP 既

刷下裝

V1 得5個map 收你百六
V2 12個map 收你百六
仲要多唔少野

loot dice係RANDOM出?

袋鼠同場入面d箱度都會有可能有

姐係唔一定場場有?

隨機

12lv騎士招衝撞
除左cut大技同cd快
好似冇咩特別

定我唔識用

你講嗰兩樣特點已經帶出咗招技係點用

利申無玩過騎士 9up

有時候開晒全場啲箱都無
真係好撚火滾

未過180
利申已30lv

救人

飲支紫色藥水 可以連續暈隻王幾次 隊友狂打
佢身都未起到就死左

gift都係random
好睇可以quick play 滿grim 滿tomes 0die emperor

Sorry for1999

我意思係想講除左混沌卵招吸血
其他都唔洗cut
打小怪又冇傷
得倒地但範圍唔算大

我想知係咪我唔識用啫
其實招技係神枝

For the emperor

又真喎
配埋30lv個減cd

啱啱12lv

其實啲power高係加左血
定係加攻

我十幾lv
諗住帶3個1lv都fail

係咪我太廢

係

下 我13lv都過左200

覺唔覺victor 3個職都好似無咩用咁 我岩岩升到12都係唔夠遊俠殺得多，又無法師大範圍清怪，更加無騎士同矮人咁多功能

好難救到佢地
自保就得
一見到佢地收皮就好心急去救佢地

帶新既意思係你清至少70%怪
佢地會要人救多數都代表你唔係帶緊佢地
你只係隊入面高力d個條友

13lv裝備power 200

升高左LV 既VICTOR 可以話係OP

笑死

我應該無理解錯係呢個POWER,定係仲有其他POWER

你知唔知乜撚野叫裝備

所有裝備加埋既power

其實知自己搭錯嗲柒左一係潛一係講聲sor咪算
係到扯爛塊面做乜撚

唔好咁多廢話住
到底佢個上限係跟裝上身既POWER定係唔洗裝上身都計

屌你老母成個post得你一個係到up緊廢話
好心提你係裝備power你又係到扯貓尾依樣個樣
你真係好意思

得啦叻啦,專注返係隻GAME到先

咁都有得吵

嘈交傷感情
分享下隻GAME仲好
有個超快升LV方法,就係開"深入敵巢"
一入GAME就跳樓自殺,1分鐘就有100經

全職30不是夢

打唔過

千早狗有名你叫

anyway 個方法好似幾work

痴線

個地圖dlc先有?

唔得喎 D BOT會救人

你要最邊邊跳,就一下死,D BOT想救都救我唔到

每場大約要用幾多時間左右?

得5EXP

等夠1分鐘先跳?

要正常難度啵

ching你係咪認錯人
硬件台隻狗用緊第二個名喎

victor第二個職招技勁到on9

個朵臭晒都拎嚟用 無計㗎喎

係 用三連發/八連發打boss
加埋減cd talent 秒天秒地

我想問係咪啲低power裝唔理咩色都直接分解（屌你營救）得

唔洗留？

係 除非個效好屈

個效果可以移落勁裝到咩

唔得，低power就拆啦，無用

打多陣夠power同識走位就ok

我都唔想，玩到好後先發現有cap

點解咁快

成日full tomes + grim runs 加多唔少經

我唔係講緊HP
講緊單裝200

ching條友高登都係兩隻字千早
咪玩啦

隻GAME都好難配人
D人成日出出入入
本身難度已經有返咁上下
AI又係垃圾
一定要齊4人出場
職業極唔平均難開/入場

都係嗰句
唔齊4個FD子真係好難搞
拎齊5本書仲難搞

30lv 先200 其實都好慢

試過5lv 150裝 弓手 veteran 自己一個+ai爆左幾關

佢13LV 200喎

好似得一個位跳到

你睇返前面啦，佢擺明係唔識分裝個power同夾埋嗰個

明顯佢個13lv 過200係講加埋

Sor尻 以為你話我快
其實power應該係對應你開箱數量，所以其實低經speedrun 會快d，不過我就覺得唔夠樂趣。

又好似好有道理。。。
屌，咁我講咁多野做乜柒

玩過第一集。 唔太中意擦武器系統。 睇下第二集反應先決定玩唔玩

玩幾個角色 儲左六十幾個升級箱
一到200就開鳩晒佢 唔知升唔升到去300

搞笑

你地係咪開晒啲箱唔留

我諗住30lv先一次過開啲升級箱

正確態度

原來係咁
我以為係跟level

你係咁輸都可以升level
但係d箱都會係屎

屌
等300一次過開仲好

原來要儲箱架咩 新玩亂鳩咁開

btw 物品稀有度與當前角色開箱數量成正比

咁姐係要儲定係狂開

要狂開任務箱

其實升級箱同Champion箱有咩分別?
升級箱會易出高rare裝?

有無人組隊打champion

勁既遊俠真係好勁 頭先有隻打四千傷 d boss倒水咁扣

火2 爆技減氣流我場場KEEP到4500以上
呢個BUILD好顛

而家儲左29個升級 10個EMP
等200單裝 就開撚晒佢

無我賞金獵高傷

我就唔太覺大分別
不過如果你提早開 會浪費 （因為可以出300）

我都係亂開開左十幾二十先知

即係最好就留最後開啦。升級箱稀有度我估同general or emperor 級差唔多，而呢兩級應該已經係最高，唔易攞，提前開d 低power裝唔太抵。

賞金大家點點技

其實而家elf嘅定位係點, 仲係唔係一個好職業

我宜家25LV都抽到把爆撃 -CD Bolt..但係POWER低,有冇得升POWER,如果唔係遲D都係拎去解?

只有解

姐係全部裝如果冇300 POWER,去到最後都係解?

想問下佢個server好唔好？
我同個fd一個住澳洲一個住加拿大會唔會lag?

想快啲升到300CAP 就應該儲升級箱.
儲到你D裝夠200CAP 就可以開D 升級箱

物品稀有度同開箱唔係成正比.
稀有度係睇你果個係咩箱.
物品POWER 先同開箱成正比.

攻速
boost critical
10秒critical嗰下唔洗彈
殺grant回白血
25lv talent未解到 以㗎先21
我諗會揀減大技cd

佢聯機無server呢樣嘢的 p2p host嚟
好似係

所以入房嗰個會lag host唔會
求其一個用vpn就返地區應該就搞得掂

重係好架
Waystalker 就 special killer 同 boss damage dealer
Handmaiden 就 off tank

Shade 都係boss damage dealer

真

有冇人一齊打VETERAN / CHAMPION

無朋友一齊玩買唔買得過

玩隻game成日crash
有無巴打知點解

因為係BETA GAME, 有BUG

買得過..我自己玩都玩左80個鐘

以一隻百幾蚊既GAME黎講,絕對超水準

好彩佢1.03 都keep住optimize
順咗好多

我想問升級箱喺咪咩品質都有機會開到架?

係 咩箱都係
差在個power上限唔同

點解d 裝開極都係得百令power,,困難唔係最高開到200？

冇野了，上面答左

我唔係打機叻
但係玩好多街場好多廢人
玩到咁高LV 我諗打機差極應該會有點玩呢隻GAME既慨念
原來好多人都無 純粹TROLL鳩你
呢隻game可以話除左輸左少少經你 基本都係0和遊戲 唔係你贏 就係隻game贏
你輸 就基本上係晒緊人地時間 由其隻game一場都要唔少時間
屌你老母

仲有 打機唔為贏 咁玩黎做乜鳩
唔係隻隻GAME唔係為贏

有冇巴打知道矮人係咪廢職 ，只可玩坦

矮人第3隻係輸出

thx

矮人隻坦好撚勁喎

2 3職好撚勁

2職係好很勁，3職就真係好兩極，有人話神職有人話廢物 無遠攻係硬傷，不過裝備成型加滿等之後，大招可以飛黎飛去

隻GAME點知自己爆撃,同埋打頭叮叮聲係咪都計爆撃?

箭就會射左紅箭 同箭嘴好似會有橙色十字出現 白字就係普通擊中 藍十字就係打中但低攻(如打甲)

200力裝
開左40個升級箱
升到230 即係1個箱平均0.75力

究竟打幾耐先可以升到300裝備POWER,諗起都癲,宜家28LV先得150裝置POWER(未開過升級箱)是咪正常

正常啦 我22lv先得13x

屌 姐係有排

試過俾隻slayer carry
見住佢近攻打hook rat單挑贏咗
之後打boss又係 輸出仲高過bh 火巫

屌那星
都唔知係咪真係D資料講既+-1to10 POWER
我懷疑得+-1to5

正常啦 我都升左一隻30 一隻30+12 先到300Cap

兩樣都有 俾emperor你前期都係綠裝

正常地慢

同1個FD長期玩第3難度刷箱，但路人坑起上黎真係好易出事
想搵2位巴打得閒一齊4人刷下(除左精靈火法)
書D位我地大約記得位置，基本上3紅1白都冇咩問題
至少25LV 400POWER， 一起行 唔會做獨行俠就得
有興趣留個STEAM

係咪守教堂果關
果關帶2個電腦應該都過到 C難度

係要小心有時3隻鐵甲人+1隊鐵甲紅老鼠就仆街

法師真係好撚勁
beam staff誇張得滯
打champion隊伍有個法師安心好多

beam左制好似冇咩傷,bolt左制清怪快好多
定係我唔識用

你唔識用

基本C難度
右鍵+右鍵清近怪
左鍵+右鍵秒遠特怪 我AVG230 有時2下咁

玩開quick play拎埋個加成，因為加好多下同埋冇刷同一關咁悶
岩岩有個識玩火法同矮人街人，穩定拎5本書升到最高階箱

唔洗QP都都可以拎到EMP
不過同一場人人唔同箱
唔知佢點計

最尾果個係隨機抽 有時加一條 有時加果2MM

仲有beam staff 依家有個bug
條beam 第一下crit 之後成條都係crit

好想抽到紅裝
努力升緊單件裝備POWER 依家最高248

紅裝要300

其實唔洗300都開到嫁 唔知邊個吹話要300先開到
只不過紅裝機率低，又冇人知至少要點先開到
不過我估30LV+單件200後就可以有機率出到紅裝
你睇條片條友開D藍裝都係26X未到300都可以開到紅

個人覺得操作勁既話係bolt勁過beam
不過打Legend見識過 10 chaos warrior一齊出
我都係玩番beam算

BEAM下下都zoon近好麻煩
仲有有怪埋身 操作係怪怪地

1職都好撚勁 好無
14秒 隱形
每殺一隻 special 跌彈 跌bomb
枝shotgun
加1h hammer 好屈

其實呢樣做得幾好
上一集一開始好好玩
但係無動力去刷其它圖
因為熟哂裝又出一樣
裝又唔係有咩特別好刷
所以我好快就無玩

今集多個quick play,
唔拿書坐底都升一階
又可以玩多幾個場，其實幾happy

仲有上一集d搬野任真係做到想死，
搬米搬炸彈搬到想嘔

今集個個圖難度唔係話差太遠
雖然抽到有boss圖會diu出來
但係都會試下挑戰下

正常黎講係唔應該比怪埋到身
不過有怪埋身beam有右左可以救,bolt就等死,所以beam棍係容錯率高同百搭
bolt就距離清鼠群天下無敵,不過玩過C同L就知為左唔爆人菊花到底有幾難控
同埋bolt打甲太低傷

reddit出左紅裝機率
只適用於30lv角色

General Champion 惡夢將軍箱 1.5%
Emperor Champion 惡夢皇帝箱 4.8%
Peasant Legend 天劫賤民 3.4%
Commoner 天劫平民4.3%
Merchant 天劫商人 7.7%
Soldier 天劫士兵 9.9%
General 天劫將軍 10.1%
Emperor 天劫皇帝 16.7%

C將軍以下全部箱唔會開到紅裝
個post 建議所有C難度將軍以上既箱都唔好比非30lv既角色開
同埋開紅裝唔洗300裝備峰值

咁樣既話刷紅裝一定係打天劫,因為5書惡夢難打過0書天劫多多聲仲唔洗靠運(5書2骰唔一定上到Emperor)而個機率只係差0.5%(天劫quick play既話)
source:

呢隻GAME買左幾日,已經係我STEAM入面遊戲時間最長

幾多hp先打天劫好
驚唔夠裝troll到人

天劫英文係邊關??? thx

百幾蚊真係好撚好玩呀
好耐無玩過咁好玩既驚

最難果難度

l4d咁係幾好玩

屌 就完場先彈GAME

咁升LV箱哩?開唔到?

好似開唔到

有冇巴打知道，d 升lv箱係咪留住唔開好d。同埋係咪唔要d裝可以即拆

今日隻GAME成日crash,做咩鳩

升lv箱要留

一場打幾耐左右??

仲考慮緊買唔買

半個鐘左右

打街場永遠打唔到正常以上
屌

屌最高難度黎到呢度先彈GAME
屌你老母爛臭閪

同呢隊鬼佬打左5場 好撚勁呢3條友

岩岩都彈左

想睇戰鎚故事,可以去邊睇到
同埋宜家隻GAME個時間線係去到邊

彈左幾次 今日
次次就完/埋站先彈
勁戇鳩

出左紅裝

街場近ping又無場
搵world場 次次玩到中段就斷線咁 被迫走場
屌你老母

留到單件開到200 就開得，睇上面文升級箱開唔到紅裝，一夠200就開啦

買左2日，真係好好玩

今集真係大進步

正義要塞應該係最易5書既場
無固定BOSS,有固定補給

最後個MAP真係搵鬼打
又長又難又多BUG

第一次打 bug中隻boss 無扣血贏咗

但叫我打第二次真係不了

有無地圖係最快刷完

呢張已經最簡單 玩熟好快
不過L難度就 一定唔可以正面同巡邏部隊打
有時數量係3隻混戰同4隻盾裝鼠同唔知幾多隻長槍兵

呢隻GAME好食PING 一PING高 DELAY大
你點擋D兵 擋完再打都會打到你 DELAY成秒已經仆街

打Legendary真係要同香港人打
如果唔係就自己開場

LEG場好難QP組隊

3個鐘 無一場過到LEG

屌你老母比肥仔法師個風扯左落街 冇得救 TOME都跌埋落去

3 4個鐘係咁入場出場入場出場
屌你老母

BEAM法25招天賦係咪應該點回血?
就咁靠招杖暴擊都夠降熱

BTW,聽人講尖嘯之鐘可以快刷,咩都唔拎,直接跑完走人

把杖轉暴擊回CD 主動點降熱好似都唔錯
有冇巴打試過 邊種效益好D

去到LEG難度 唔係話掉就掉大技 如果你係法2

引錯怪就仆街

所以有D人轉法 爆回

打左兩場，網絡不穩到仆街
有L4D1.2 server質素就好

好似好正
留個名先

其實打多定少過關都係出咁多嘢，唔好再晒時間同藥水打patrol喇

睇開房嗰個嘅ping 無server睇

咁你技術上都要再練下
我排街場至少打vet
當然會輸但唔會嬴唔到

基本野, 跟大隊, 企中間, 望後面

如果4個人都有意識會好好多
如果4個人入面有2個純粹FOR FUN打機心態既人
預唔好會羸

呢隻GAME有少少英雄主義就已經玩唔到
隨時比呢D人累死

我睇完某個巴哈Beam法師攻略教要用爆擊回大技再用自爆清過熱條

跟佢轉用Beam杖真係好勁，D chaos warrior成日射到郁唔到

之前用D噴火杖真係成個on9仔咁

玩BEAM 右左近火控場勁 打boss勁 基本你係打boss主力 殺特怪都勁

會唔會世界大戰
究竟bolt定beam好用啲

要準確度 BEAM應該贏
清怪就BOLT 睇你個人喜歡
我兩把都有 總之都係呢兩把主導啦已經 其他得淡笑

打左20場先得1場贏到 由琴日夜晚到而家先贏得一場leg

呢隻game真係搵場多過玩
搵到去一係見d人死剩一個 一係玩一陣就滅團
跟住又出去搵場

如果番工得夜晚一兩個鐘玩 叫人如何是好 搵場都個半 半個鐘輸

新手留名
bounty hunter好正

完全無你呢個問題，大大個discord group係度你又唔call人
打街場都好少真係輸，我唔知你係咪亂入高級場又或者鐘意自己跑

想問BEAM打BOSS應該 全程左制 定 左制+右制點頭 ?

全左就夠 左右用既CHARGE量計 DPS一定細過全左 而且你玩擊回技流 左右唔爆咁點算
你FULL CHARGE果陣仲未出到技就戇鳩鳩
基本有人坦 你就要全程LASER 最好有人BACKUP到你 等你唔好斷
咁就乜BOSS都係肉咁切
不過街場D人話撚知你

街場D人有無意識你一定識睇
如果前中後段出現unlucky情況輸無野好講啦
個人英雄主義 /自私/唔理 死一次補藥即補滿血&洗一次再死機會
見到呢d快d走場好過 因為連前段都已經過唔到或者你feel到
8成街人都係用for fun心態去玩
我真係屌你老母 家陣呢個似l4d 過關
但係有裝備系統 就已經唔可以當係for fun既遊戲去玩
一輸就乜柒都無 但係l4d唔同 性質原本就係玩vs 同鬥troll

玩2個鐘已經有d暈 平時其他game都冇野

橙裝同紅裝係兩樣嘢黎

幾多HERO POWER先打legend好

大家覺得去到後面D難度騎士坦好D定矮仔坦好D ?

而家剩係打到困難覺得騎士比較好玩 , 但係唔知會唔會去到後面無矮仔咁坦

點轉中文?

矮仔第2隻職真係最坦 15LV可以點20秒-->13秒一次被動 擋一次任何傷
又有受到傷害減少，另大招開左加好多防

騎士比較偏向控制，大招可以撞倒隻BOSS

STEAM 對住隻GAME 右鍵 內容 語言

drawf 見解

ranger 最順手
跌double彈 + 14秒隱形 清怪殺special 都得
1h hammer + shotgun 乜都打哂

ironbreaker 最唔駛用腦
1st hit 幾乎唔扣血+ 護甲技 救機一流
axe shield + drakegun 遠近打哂

slayer
dodge + 極速dmp + 快回 leap 清horde elite 又係無得輸
1h hammer / 2h hammer / 2h axe + dual axe 殺elite 清怪一流

結論 殺怪 擋怪一流
overall 只係打BOSS 比較吃力

slayer真係好兩極

無射程 打gun rat 個d 一定要交卑其他人打
呢樣係好差

Slayer未有啱用既裝真係無乜用，埋身又危險，同埋街場無得同隊友傾住真係救命，d人成日唔打機槍/龍卷風/毒

Ironbreaker就最穩陣，高防，13秒一次擋招，大技無敵吸怪（只限擋），又有火槍幫手打遠攻，唔受子彈所限，唯一唔好係整體輸出唔係太夠

Ranger反而唔識用，大力又唔夠bounty hunter同huntsman，大技又自私，用完少左個引到怪走去打其他隊友

騎士拎到回大技枝水真係好爽 撞到隻BOSS 郁都郁唔到就死左

你夠POWER, 500以上左右SLAYER 就好勁,
啲SPECIAL 留比其他人打
清兵快, 打王又高傷,
而且LEGEND成街都有ARMOR , 冇SLAYER就打到聽朝

無錯，始終Duel axe 右鍵 係斬兩下 + 破甲
同埋易爆critical
清怪係好快
但擋唔到線

ranger 勁在枝shotgun
佢減25% spread 加連射兩飛
好多special 都秒咁滯

或者咁講 佢唔係做主力輸出
反而係support
之前佢係殺special 1/4 機會跌藥水
因為太op 所以nerf

同埋真係技術型 dodging blocking 要求高

其實最難係咪無人用ironbreaker, 仲需唔需要坦

多個輸出清好過啦 坦有鬼用咩....

好有用... 好多人用

冇坦其實差好遠

精靈跟本係新人殺手……玩到600hero power都唔洗用拉盾同閃避,玩壞手勢……

有冇巴打一齊SPEED RUSH簡單難度升LV?

利申:得10LV火法

STEAM ID:Long813

不過啱啱up左1.04 唔知個buff fix左未
主要講緊host果個crit damage會高過唔host
bounty hunter就最明顯

ADDED

咁你可以唔玩

d大bug好似fix晒了

尤其係矮人25lv招嘲諷

不過好似無講依個bug

我想問過左100POWER係咪要靠整裝谷裝既POWER上去

打 veteran拎箱

靚女丫麻……玩online game都唔玩男角啦

有無人帶新手玩 而家18精靈 通常打veteran

今日玩好似嘲到王

入dc

不如add埋一齊玩啦
街場d人 無mic配合好伏

我玩騎士坦差不多30lv
一齊開mic玩add我
Steam ID : adamjj3369

有無人覺得佢個漢化愈FIX愈柒

睇完伍公子玩即刻買左

用唔落簡體

啲箱名改到好柒

第一人稱靚女關你撚事咩

真心邊關solo 刷最好
我想拿衝exp => grim => tome

單人SOLO 第1章第1關打城守教堂
基本上可以拎齊3t1g

好
試試
thanks

鼠潮有人坦+推差好遠

隻巫師3被動係咪由
無條件-50% damage 變左
50%damage 轉做overcharge

玩過第一集 覺得麻麻地
仲諗緊買唔買
但係唔鍾意用近戰
想請問有冇得淨玩遠攻?

題外話 衝power既話
打ACT III 第一關農場
直衝到終點一場最多都係10分鐘
快既就5分鐘一個箱

我本身刷緊個個
就係睇緊有無其他選擇好

高難度之下
獵人第三個職都唔錯

好 今晚add 你玩

最快係佢

有冇人更新左之後多左CRASH

唔太鍾意法師都要近戰

定係巴打會慢慢等佢散熱?

法2 橙裝爆擊-cd +天賦 都差唔多可以全程用杖

多謝巴打! 咁繼續升落去

冇改 不嬲都係50% damge taken convert to overcharge

禁r 可以扣少少血散熱
通常打完一波 有啲白血 會拎黎散番熱

有主用遠攻 但都有情況要用近戰

隻Game 主要Focus 近戰
不過法師枝Beam Staff 遠近都好勁
玩高難度就知枝野有幾Op

champion以上有sidearm會tk都冇得你唔鐘意用近武

如果有低POWER既橙裝應唔應該留定直接分解好

解

200升300
我用左30個金箱同20幾個300箱
都升得個30幾power

我係黑仔定係開錯方法

除左300橘 其他解佢老母臭閪

Thanks bro

正常 我40個升LV箱+10個G箱都只係升左30幾
0.75一個箱

唔好意思我未買
係唔係有完全中文內容

殘體

有中文
不過d翻譯就麻麻

Bot唔拎書有咩方法解決
我玩wizard成日自爆逼佢地比藥水我先肯拎

咁都好啲
我以為自己用錯方法開tim

聽講要配合造裝
盡量將5件裝既POWER都係相近

但好多人話呢個係錯

呢個大陸仔,打左個惡夢難度,一箱畢業

唔係掛 C都有紅裝咩

聽講如果未300既時候開到紅裝 之後開箱POWER會升好快 154可能開二十箱就300

紅裝固定300, 咁之後都係300

唔記得係邊度睇 , 好似唔會直接跳到300 但係升既速度會變快好多

如果154 可能變成每箱都+10 , 15箱就300

不過我未開過紅裝 所以唔知真定假 可能直上300都唔定

咁你就錯
我250幾第一次打legend出左紅裝
之後都要升
唔會即時300p 只係果件紅裝係300

咁我比人fake左

不過真係快左好多係真
我開40個升級箱同10幾個c-g箱都除番開只係0.75p一個箱
但係之後係極速300左

我又唔覺係每次+10
因為開親都係+- 1-5 左右
真係未試過+7以前

開紅裝唔會直接畢業,C
我之前250 peak power 開過,會係要升上去,peak value唔會變300

岩岩玩左無幾耐
想問下兩款箱： 升lv箱 同 任務箱
咩時機先開最好？
有聽過話等過200power先開到好野
又有聽過 有難度上限 任務箱唔駛留 直玩就得

留升級箱到武器200power後先開啦
champion難度比veteran難打好多

想問下矮人應該用咩附加技能

有冇法師高手,抽到紅裝,要洗咩屬好
堆crit chance同crit power?

升左30 開左場legend 玩

有無可能過到
成日都勁多chaos warrior

咩紅裝先得架

火劍

廿幾lv就無咩地玩
地圖係咁loop

希望多D mod 同map

有得避就避

見到巡邏隊就同隊友等一等先 唔好主動打
通行街場都唔夠打 因為街場一定廢新多

可唔可以解釋下點升POWER?
不停開箱 -> 換裝 LOOP?
我唔換身上最高POWER既裝就唔會上到300?

咁peak power應該唔影響開紅裝既機率? 因為我之前有人帶升, 拎左幾個legend 箱, 依家peak 11x, 可以照開?

角色LEVEL影響

agger,照道理應該會有限制,冇理由比你新手就有機會拎到300 POWER裝,始終power影響攻撃力

發覺一人三bot惡夢易過四人好撚多

咁啫係30lv就開得

你地30 level有幾多power

pish

岩岩買game 有冇巴打group(discord,TG) 可以join ???

discord gp第一頁

bounty hunter 25lv talent 揀邊個好?

好似係揀第一個最好
下面係鬼佬comment:
Encore (+ability recharge) Locked and Loaded kinda sucks – but it’s not bad at taking out specials point blank. This is one of the few abilities I don’t mind using more often as it’s not very core to the build.

Buckshot (+AoE cone on ult) is my next choice since I feel Bounty Hunter needs a little help clearing mobs when you get “out of rhythm”. Though Encore is much much higher in terms of power, personally.

Double-shotted (effects not totally clear) honestly, I tried it, I don’t like it – care to chime in? I can’t even determine the effects that well since lining up the “dream shot” is kinda stupid.

有日本仔拍片計過， buckshot既dmg係最高 但好大擴散 要睇情況用

有冇打魔法肥佬boss攻略？ 佢招 3重影分身有冇計破？

唔知old news左未，雙刀鼠boss 原來叫小怪時佢唔會打除非你走去打佢

20lv talent應該揀邊個好? 我而家就揀咗第二，但我發覺用passive洗爆擊好似效率高啲

殺敵拎白血

點解變左$129

官方開發版本在以beta測試的回報對所有傷害等進行大改後
打包釋出版本時漏掉了一部分，所有武器對HP的計算出了問題
其中的影響除了傷害，還有對穿透力跟控場能力的計算
現在因為計算的問題，所有武器都有比原先官方設計還高的多目標傷害與控場能力笑死

【情報】Vermintide 2 官方終於找出多項天賦沒效果的原因跟其修正帶來的改變
巴哈

[url]
[/url] 原文

咁到時修正完 咪等於大nerf所有角色？
咪再難打左

STEAM度揀左BALANCE就套用左呢個PATCH?

冇錯

岩岩玩左陣 , 傷害明顯低左

琴日開始玩
隻game都幾難玩 好多傻籬都好英雄主義 分開走 以為自己玩緊無雙
所以組街場都幾難win

就算你爆哂POWER都好,一隻刺客都收你皮

想問下呢個 係咪就係話要存埋唔好開住個D升級箱
佢上邊寫任務戰利品 但最底又寫住升級獎勵
同埋見人好似唔係呢個樣 係成個香爐咁

升LV箱留到單件裝備有200力量之後先開

姐係我呢個就係升LV箱? 唔該唒先

新PATCH 全部傷害斬左3成

點解有中文ge??? mod黎？

有官方簡中

之前好似唔係呢個價?

即刻買左

之前178

唔知點解突然平左

我都係128買

因咩事平左

更新完勁難玩 d裝甲單位勁難打出硬直，防又高唔少 同埋d王都唔知係咪加撚左血，依家好似rj咁

巴打你用1.0.5玩quick play搵唔搵到人玩?

我同兩個fd都係1.0.5 開quick play 永遠都無路人入黎

係咪大部人都仲係用緊1.0.4

104同105 qp 都係冇人

佢無叫我update... 應該玩緊1.04

手動update既話我估無咩人知
我唔係手癢入黎呢個post都唔知有update

熱潮差唔多啦，600hp後無野玩，除非自虐玩legend攞紅裝，上個更新啲怪多左又難左，紅装同橙裝屬性只係差幾，下個更新就只會更難
近排有farcry5，新鍊金工坊，Mh又就黎，熱潮減退都唔過份啦

而且quick play都要睇彩數，C,L難度，依家都係一半半過，玩半個鍾得個吉唔係個個頂得順

有冇巴打一齊玩

我感覺還好
本身v1 都無乜本地人
都係坡仔 澳洲仔 鬼佬多
而且唔多人喜歡呢類hardcore game
反而我係愈難就愈要挑戰
而家v2 相對易左 多變化左
Overall 比起v1 叫多人玩左

Btw 徵兵挑機打legend

見佢無啦啦減價所以買左
有無新人一齊玩/老手帶住玩

出咗第一個橙裝了
Slaver好難用

出到橙，就自己都夠lv去整

有冇人打legend

有 留Id

Steam : adamjj3369

推下先

點解推唔到